從前有個人強姦左隻水母......之後叫左句

撚大唷

好好笑BOR

唔好咁啦 支持下

居然唔係水舞間

條仔屌完紅腫熱痛 緊係撚大唷啦

1/10

...........................................................

弱智都出post